[有圖]有冧巴PC仔柯夜尿系列

你地千奇唔好打電話叫人柯夜尿
你地千奇唔好有冧巴就亂咁投訴

利申: 唔好問我點影的 相源: tg

黑警死全家

推阿 千奇唔好阿

留名一身蟻

推一推

咁唔係幾好嘅